超模块	hyq

四大模块
	首页：hyq.feed
	应用：hyq.application
	朋友：hyq.friend
	我的：hyq.user

application子模块
	应用首页		hyq.application
	
	<!-- 付款 -->
	付款首页		hyq.application.pay
	向手机付款		hyq.application.pay.toPhone
	好友列表		hyq.application.pay.contacts
	向联系人付款	hyq.application.pay.contacts.to
	付款成功		hyq.application.pay.success
	
	<!-- 收款 -->
	收款首页		hyq.application.receive
	向手机收款		hyq.application.receive.fromPhone
	好友列表		hyq.application.receive.contacts
	向联系人收款	hyq.application.receive.contacts.from
	收款成功		hyq.application.receive.success
	
	<!-- 提现 -->
	提现首页		hyq.application.withdraw

	<!-- 充值 -->
	充值首页		hyq.application.recharge
	
	<!-- 手机充值 -->
	手机充值首页	hyq.application.mobileCharge

	<!-- 现金宝 -->
	现金宝首页		hyq.application.xjBao

	现金宝未开通首页hyq.application.xjBao.start
	现金宝转入		hyq.application.xjBao.turnIn
	现金宝转出		hyq.application.xjBao.turnOut
	转入转出记录	hyq.applications.xjBap.records

	<!-- 好友钱 -->
	好友钱首页		hyq.application.friendMoney
	放贷列表		hyq.application.friendMoney.lendRecord
	放贷详情		hyq.application.friendMoney.lendRecord.detail
	借款列表		hyq.application.friendMoney.borrowRecord
	借款详情		hyq.application.friendMoney.borrowRecord.detail

	<!-- 好友信用 -->
	排行榜首页		hyq.application.credit

	<!-- 钱说 -->
	钱说首页		hyq.application.qianShuo

friend子模块
	朋友首页		hyq.friend

	朋友个人主页	hyq.friend.zone
	新的朋友		hyq.friend.request
	添加新朋友		hyq.friend.search

user子模块
	我的首页		hyq.user

	<!-- 我的个人信息 -->
	个人信息首页	hyq.user.zone
	学校设置		hyq.user.zone.school
	工作单位设置	hyq.user.zone.company
	昵称设置		hyq.user.zone.nikename
	头像设置		hyq.user.zone.photo

	<!-- 我的资产 -->
	我的资产首页	hyq.user.asset

	<!-- 我的通知 -->
	通知首页		hyq.user.notice

	<!-- 交易记录 -->
	我的交易记录	hyq.user.transaction
	交易记录详情	hyq.user.transaction.detail

	<!-- 我的放贷 -->
	我的放贷首页	hyq.user.lendRecords

	<!-- 我的借款 -->
	我的借款首页	hyq.user.borrowRecords

	<!-- 我的银行卡 -->
	我的银行卡首页	hyq.user.bankCards
	添加银行卡		hyq.user.bankCards.addCard
	添加银行卡第二步hyq.user.bankCards.addCard.stepTwo

	<!-- 我的信用值 -->
	我的信用值首页	hyq.user.credit
	实名认证		hyq.user.credit.auth
	上传身份证		hyq.user.credit.uploadIDCard
	好友认证		hyq.user.credit.inviteFriend

	<!-- 设置 -->
	设置首页		hyq.user.setting

	修改登录密码	hyq.user.setting.updateLoginPassword
	修改支付密码	hyq.user.setting.updateTradePassword
	二次验证		hyq.user.setting.2FA
	小额免密		hyq.user.setting.freeValidate
	自动还款		hyq.user.setting.autoRepay

	关于我们		hyq.user.setting.aboutUs
	意见反馈		hyq.user.setting.feedBack

feed子模块
	feed首页		hyq.feed
